# ciclo-de-vida-issues

Este repositório foi criado com o intuito de apresentar os benefícios de se trabalhar com um processo de desenvolvimento baseado em `issues`. 
  
Para mais informações, acesse o [artigo](home) na Wiki.
